(請即行動) 大家一齊成為陪審員啦!!!!

今朝打左電話去問！有手足要補充請隨便！

如果想申請返做陪審員，需要交以下文件並寄回。

1)寫一封信表明出任陪審員是香港人對社會的責任,希望自的名字能被列入陪審員名單。
要有自己全名,ID no.,出生日期,及簽署
(如果有手足有時間請整個template 俾大家填，感謝！)

2)填好ROP-18 form:

3)學歷證明文件副本

寄去:
香港灣仔告士打道7號
入境事務大樓12樓
人事登記陪審員登記小組

人事入境事務處: 2829 3356
—>查詢想申請返嘅相關事宜

高等法院電話:2825 4668
—>check下自己是否on陪審員list

同人事果個先生問過，都需時一個月先會處理到。

快啲做野！盡返公民嘅責任啦！叫埋你身邊嘅朋友一齊交！

Push!!!!

推

bookmark做完野印

點Check自己係咪陪審團?
記得ugrad 之後有封信通知過

Checked

打上面個電話啦，免費嫁
會馬上有結果

各位香港人

8.5罷工運動會係好重要嘅一環。請各位幫忙。為呢一班賭上前途嘅年青人，為呢一個警黑合作嘅香港略盡綿力。面對不公義，我地絕對唔會好似政府坐視不理。呼籲各位香港市民響應8月5日全港罷工罷課罷市運動，彰顯公義。多謝合作

香港人上

push

收到

幫pish

Push

高等法院電話:2825 4668
>>>check下自己是否on陪審員list

個職員會問你身分證號碼，即刻話俾你知on唔on個list嫁！

完全冇聽過「做陪審團要自己登記先有得做」

可唔可以fc左先放上黎？

一個唔該就白白送左你啲資料畀對家

如果響香港讀大學 一ugrad就會收到信通知你入左陪審員個pool
外國大學grad嘅巴絲就好似唔會收到
今朝睇連登陪審員有關嘅post好多巴絲都係收到通知書先會俾人揀到上court

其實自己打個電話去咪fc到囉
唔好咁懶啦

學歷文件有啲咩？ 未u grad

John

一grad左就會自動入左個pool？
我聽到未撚聽過
仲話會收到信？

你講咁大抽嘢，剩係得「收到通知書先會俾人揀到上court」呢句岩，唔撚識就唔好喺度鳩up好唔好？

驚你睇唔明，我話fc嘅意思係「做陪審團要自己登記先有得做」呢一句

畀埋條真FC嘅link你啦唉

原來有教學！推！

推！

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

留名

之前收到信冇理到

盡公民責任!